點睇pure boost?

如題，覺得呢2隻色幾正

上面黑色果隻好睇d

btw價錢平 幾抵屌

agger

腳踭位舊膠